2016-17 LIHKG香港女神聯賽第二十三輪投選專區

各組第二十二輪積分榜

超:

冠:

甲:

乙:

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十三輪

2017-4-1 12pm-5pm *括號內數字為聯賽排名

(10)游蕙禎vs駱文捷(9)

(3)朱晨麗vs李嘉欣(17)

(15)余香凝vs周慧敏(7)

(2)梁嘉琪vs李施嬅(4)

(1)黃智雯vs蓋世寶(18)

(12)蘇麗珊vs陳婉婷(14)

(8)胡琳vs陳潔玲(11)

(5)劉穎鏇vs鍾楚紅(16)

(6)何雁詩vs勞嘉怡(13)

LIHKG香港超級女神聯賽第二十三輪

2017-4-1 5pm-1am *括號內數字為聯賽排名

(14)麥明詩vs岑晉晴(16)

(1)朱千雪vs袁澧林(13)

(15)莊錠欣vs李佳芯(3)

(11)杜小喬vs林嘉欣(9)

(12)趙慧珊@SGvs陳穎欣@SG(4)

(10)陳瀅vs馮盈盈(6)

(5)李靜儀@SGvs簡淑兒(7)

(2)謝安琪vs倪晨曦(8)

Hoilam呢

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十三輪

2017-4-2 1pm-6pm *括號內數字為聯賽排名

(6)麥美恩vs黃心穎(4)

(5)陳嘉寶vs陳寶珊(17)

(12)吳嘉熙@SGvs譚嘉儀(模)(8)

(9)陳庭欣vs陳法拉(3)

(10)朱茵vs杜如風(16)

(1)沈卓盈vs林映蔚(15)

(11)梁凱寧vs蔡思貝(18)

(7)姚子羚vs郭藹明(13)

(14)黃德藍vs孫慧雪(2)

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十三輪

2017-4-2 7pm-12am *括號內數字為聯賽排名

(14)陳華鑫vs彭慧中(13)

(1)苟芸慧vs黃翠如(11)

(2)張曦雯vs林泳淘(15)

(6)劉佩玥vs文詠珊(3)

(9)黃心美vs魯芬†(7)

(4)陳嘉倩vsMe Chan(17)

(8)鄧麗欣vs岑麗香(5)

(12)陳煒vs簡幗儀(10)

(16)車泳希vs張沛樂(18)

超聯賽時為八小時，其餘組別五小時，會員可於指定時段於以回覆投票方式揀選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

會員需清晰指出賽事投選女神，亦可選擇性投票予心水賽事。如會員同時投予兩位參賽者，將視為會員選擇和局，不投票增加該場比賽任何參賽者分數。
為免影響比賽公正性及體驗，會員不能再次回覆以修改或增加投票選項，請考慮好心水決定才作回覆投選。

主場女神票數得分達到10者可獲額外25%分數，並以整數部分計算，會員請踴躍投票支持參賽者。

為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十三輪
2017-4-1 12pm-5pm
游蕙禎vs駱文捷
朱晨麗vs李嘉欣
余香凝vs周慧敏
梁嘉琪vs李施嬅
黃智雯vs蓋世寶
蘇麗珊vs陳婉婷
胡琳vs陳潔玲
劉穎鏇vs鍾楚紅
何雁詩vs勞嘉怡

LIHKG香港超級女神聯賽第二十三輪
2017-4-1 5pm-1am
麥明詩vs岑晉晴
朱千雪vs袁澧林
莊錠欣vs李佳芯
杜小喬vs林嘉欣
趙慧珊@SGvs陳穎欣@SG
陳瀅vs馮盈盈
李靜儀@SGvs簡淑兒
謝安琪vs倪晨曦

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十三輪
2017-4-2 1pm-6pm
麥美恩vs黃心穎
陳嘉寶vs陳寶珊
吳嘉熙@SGvs譚嘉儀(模)
陳庭欣vs陳法拉
朱茵vs杜如風
沈卓盈vs林映蔚
梁凱寧vs蔡思貝
姚子羚vs郭藹明
黃德藍vs孫慧雪

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十三輪
2017-4-2 7pm-12am
陳華鑫vs彭慧中
苟芸慧vs黃翠如
張曦雯vs林泳淘
劉佩玥vs文詠珊
黃心美vs魯芬†
陳嘉倩vsMe Chan
鄧麗欣vs岑麗香
陳煒vs簡幗儀
車泳希vs張沛樂

LIHKG環球女神冠軍盃提名熱烈進行中
投完本土賽事不如提名埋國際女性等遲啲有機會同香港女神一較高下
去以下提名區踴躍提名啦 注意:請揀返正確地區專帖提名,否則問題提名票有可能不作確認

LIHKG環球女神冠軍盃歐美及其他地區提名專帖

LIHKG環球女神冠軍盃日台地區提名專帖

LIHKG環球女神冠軍盃中韓地區提名專帖

有欣賞既女星即管可以提名喎,盡量提名你認同既女神啦

大家仲可以click入上址留意未來賽程
最好收藏埋佢啦,每輸既賽事post link都會喺入面post多次
記得留意啦
IOS/PC巴打可以用追蹤功能follow埋我,以後想投票既話都無咁易錯過

LIHKG香港超級女神聯賽第二十三輪

麥明詩
朱千雪
李佳芯
林嘉欣
陳穎欣@SG
馮盈盈
李靜儀
謝安琪

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十三輪
2017-4-2 1pm-6pm
黃心穎
陳嘉寶
譚嘉儀(模)
陳庭欣
朱茵
沈卓盈
蔡思貝
姚子羚
黃德藍

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十三輪
2017-4-2 7pm-12am
彭慧中
苟芸慧
張曦雯
文詠珊
黃心美
陳嘉倩
岑麗香
簡幗儀
張沛樂

如果唔得閒想預早投可以加返代投字眼
否則係時間外既投票會視作投錯啊

請代投

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十三輪
2017-4-1 12pm-5pm
駱文捷
朱晨麗
周慧敏
梁嘉琪
黃智雯
蘇麗珊
胡琳
劉穎鏇
何雁詩

請代投

LIHKG香港超級女神聯賽第二十三輪
2017-4-1 5pm-1am
麥明詩
朱千雪
李佳芯
杜小喬
陳穎欣@SG
馮盈盈
李靜儀@SG
謝安琪

有冇得申請一段時間代投
黎緊有兩至三輪唔係香港/唔得閒投

未來呢3輪因為有快車其實即係呢個禮拜到下個禮拜既事
你呢輪講左要代投先,我幫你諗諗,你係外地上唔到網?

黎緊呢兩個星期好忙
聯賽廿五至廿六輪唔係香港
外地應該上到網但驚miss左咁解

咁樣既話...
有個折衷少少既方法,我自己都接受到
係見你話咁擔心先比你咁做
就係你可以去賽程post講返邊場要代投
但最好能力做到都係每輪講返啦

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十三輪
2017-4-1 12pm-5pm
游蕙禎

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十三輪
2017-4-1 12pm-5pm
游蕙禎
朱晨麗
周慧敏
李施嬅
蓋世寶
蘇麗珊

劉穎鏇
勞嘉怡

代投 吳若希

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十三輪
2017-4-1 12pm-5pm
駱文捷
朱晨麗
周慧敏
梁嘉琪
黃智雯
蘇麗珊
胡琳
劉穎鏇
何雁詩

感謝你既投票,今日係星期六希望你有個開心一日

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十三輪
2017-4-1 12pm-5pm
游蕙禎
李嘉欣
周慧敏
李施嬅
黃智雯
陳婉婷
胡琳
鍾楚紅
何雁詩

立數，依家85電，跌到50就會唔推

因為喺街

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十三輪
2017-4-1 12pm-5pm
游蕙禎
李嘉欣
周慧敏
梁嘉琪
黃智雯
陳婉婷
胡琳
鍾楚紅
勞嘉怡

最大主場勝差
朱晨麗 21–2 鍾楚紅
(2017年1月8日)
黃智雯 20–1 鍾楚紅
(2017年1月26日)
最大作客勝差
鍾楚紅 1–21 李施嬅
(2017年3月5日)

紅姑

以上數據可到網典搜尋LIHKG香港女神聯賽條目去查閱

的確，現時投票數字睇到不似預期
但我深信，我地團隊既努力認真同嚴謹會慢慢感化大家，去明白我地既誠意同心意

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十三輪
2017-4-1 12pm-5pm
游蕙禎
朱晨麗
周慧敏
梁嘉琪
黃智雯
蘇麗珊
胡琳
劉穎鏇
何雁詩

報電，81

得不到掌聲得到溫馨我愛這種清靜

報電70

咁我係賽程post講返
唔該巴打先

不過今輪照講
香港女神聯賽第二十三輪投選代投

簡淑兒

電話漏電，得返30

其實都係無電架啦，不過都推推

得返30真心驚

我4點幾至返到屋企，乙組應該推唔到好多下

今日會唔會繼續有啲意外戰果?

多謝你

呢30咁襟用，仲係30

仲有一個鐘

又跌快左，23

仲有40分鐘

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十三輪
2017-4-1 12pm-5pm
朱晨麗
李施嬅
黃智雯
陳婉婷
陳潔玲
何雁詩

今日特別日子
一個都唔會投
Sorry 老藹日月已留

尊重你既選擇

after 15mins

梁嘉琪

最後十分鐘

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十三輪
2017-4-1 12pm-5pm
游蕙禎
-
-
梁嘉琪
黃智雯
-
陳潔玲
劉穎鏇
-

乙都end架啦

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十三輪
2017-4-1 12pm-5pm
游蕙禎vs駱文捷 6-2
朱晨麗vs李嘉欣 5-2
余香凝vs周慧敏 1-5
梁嘉琪vs李施嬅 6-3
黃智雯vs蓋世寶 7-1
蘇麗珊vs陳婉婷 3-4
胡琳vs陳潔玲 4-3
劉穎鏇vs鍾楚紅 5-2
何雁詩vs勞嘉怡 4-3

[quote]LIHKG香港超級女神聯賽第二十三輪
2017-4-1 5pm-1am
麥明詩
朱千雪
李佳芯
林嘉欣
趙慧珊
馮盈盈
簡淑兒
謝安琪

LIHKG香港超級女神聯賽第二十三輪
2017-4-1 5pm-1am
岑晉晴
朱千雪
李佳芯
林嘉欣
趙慧珊@SG
馮盈盈
李靜儀@SG
謝安琪

代投 吳若希

LIHKG香港超級女神聯賽第二十三輪
2017-4-1 5pm-1am
麥明詩
朱千雪
李佳芯
杜小喬
陳穎欣@SG
馮盈盈
李靜儀@SG
謝安琪

代投 簡兒老公

LIHKG香港超級女神聯賽第二十三輪
2017-4-1 5pm-1am
簡淑兒

麥明詩
袁澧林
李佳芯
林嘉欣
趙慧珊@SG
馮盈盈
簡淑兒
倪晨曦

淆演

[quote]LIHKG香港超級女神聯賽第二十三輪
2017-4-1 5pm-1am
麥明詩
朱千雪
莊錠欣
林嘉欣
陳穎欣@SG
馮盈盈
簡淑兒
謝安琪

麥明詩
朱千雪
李佳芯
杜小喬
N/A
陳瀅
簡淑兒
謝安琪

應該可以玩多季啦

LIHKG香港超級女神聯賽第二十三輪
2017-4-1 5pm-1am
麥明詩
袁澧林
林嘉欣
馮盈盈
簡淑兒

LIHKG香港超級女神聯賽第二十三輪
2017-4-1 5pm-1am
袁澧林
莊錠欣
杜小喬
趙慧珊@SG
陳瀅
李靜儀@SG
謝安琪

朱千雪
陳穎欣@SG

[quote][quote]LIHKG香港超級女神聯賽第二十三輪
2017-4-1 5pm-1am
麥明詩
朱千雪
李佳芯
趙慧珊
馮盈盈
簡淑兒

LIHKG香港超級女神聯賽第二十三輪
2017-4-1 5pm-1am
麥明詩
朱千雪
X
X
X
陳瀅
X
倪晨曦

話時話，台灣上唔上到連登，上到我都要逐輪申請代投，否則都要一次過投哂

應該上到既，未聽過台灣上唔到

咁我逐輪代投啦，唔該哂

你自己取捨，如果你好介意到時真係唔好彩上唔到搞到投少左幾輪既話

麥明詩
朱千雪
李佳芯

LIHKG香港超級女神聯賽第二十三輪
2017-4-1 5pm-1am
岑晉晴
袁澧林
李佳芯
林嘉欣
陳穎欣@SG
陳瀅
簡淑兒
謝安琪

btw上輪有人話我對啲女唔公平，選舉就真係唔公平啦，可以投到幾多個?一人比盡咪又係三票?結果好多人唔知咩事得幾票，高票就積聚晒喺前幾位，呢啲先係真正既不公

講到底，有人想開返選擇，都係離唔開即食，乜都想快，就算計分果個都爽啲呀嘛

LIHKG香港超級女神聯賽第二十三輪
2017-4-1 5pm-1am
麥明詩
袁澧林
莊錠欣
趙慧珊@SG
陳瀅
李靜儀@SG
倪晨曦

LIHKG香港超級女神聯賽第二十三輪
2017-4-1 5pm-1am
麥明詩
朱千雪
李佳芯
林嘉欣
趙慧珊@SG
馮盈盈
李靜儀@SG
謝安琪

朱千雪
李佳芯
杜小喬
趙慧珊@SG
李靜儀@SG
倪晨曦

屌，啲譚仔仲要等幾耐，有得買無得食

4個字啦屌

屌左至有

實驗成功，屌你老母連尼住
新開既post都唔比自推?我指係唔可以推到上最頂
你咁搞法點樣叫巴打為你賣命呀

我個post明明不久前，但推完仲後過另一個14分鐘前既post?

留意左一排架啦

拿，要有巴打幫推至上得返個post

LIHKG香港超級女神聯賽第二十三輪
2017-4-1 5pm-1am
麥明詩
朱千雪
李佳芯
林嘉欣
陳穎欣@SG
謝安琪

巴打加油呀

修正 兵黎

多謝
呢個壇咁搞真係好滋擾 唉

死去簡淑兒到啦

一個係專一投一個，一個係投對家都搞錯

LIHKG香港超級女神聯賽第二十三輪
2017-4-1 5pm-1am
岑晉晴
朱千雪
莊錠欣
林嘉欣
陳穎欣@SG
陳瀅
李靜儀@SG
謝安琪

miss咗上一場

所以我覺得下季有需要開個tg group了

tg group逢比賽日會發訊息通知，有入group既話就再多重保障，有啲人成日會miss既巴打就更加安心

其實我覺得大家未必係真心抗拒既，希望下季會有改善啦

支持開tg group

其實點開，係咪你地留個tg id我就可以加入group 因為聽聞有另一隻係cd rom都入到
我就唔想有cdrom既

好似開gp果陣有得set secret, 有條link就入得，宜家有新功能cd rom咪睇唔到條link

好

LIHKG香港超級女神聯賽第二十三輪
2017-4-1 5pm-1am
麥明詩
朱千雪
李佳芯
簡淑兒
謝安琪

見到有啲巴打入左

咁我聽日會試下TG group測試下通知,因為早場係最高危

LIHKG香港超級女神聯賽第二十三輪
2017-4-1 5pm-1am
麥明詩
袁澧林
莊錠欣
杜小喬
陳穎欣@SG
陳瀅
李靜儀@SG
謝安琪

感謝你既投票,今日係星期六希望你有個開心一日[

LIHKG香港超級女神聯賽第二十三輪
2017-4-1 5pm-1am
摘仙
摘仙
李佳芯
摘仙
摘仙
摘仙
摘仙
摘仙

又唔係黑名單果2個,有票唔通唔要咩
多謝

以下兩會員因癱瘓聯賽運作,即時永久禁止參與本聯賽活動(包括聯賽及未來盃賽與冠軍盃),直至另行通知
#9564
#84423
唔好意思你無得投票

LIHKG香港超級女神聯賽第二十三輪
2017-4-1 5pm-1am
岑晉晴
袁澧林
莊錠欣
陳穎欣@SG
李靜儀@SG
倪晨曦

陳穎欣@SG
李靜儀@SG

基本形勢都差唔多,就係梁嘉琪直接擊敗李施嬅之後直接升班既形勢又穩左
至於護級方面,陳婉婷依家至少有一場優勢,護級成功機會又大左啦

仲有唔夠1個鐘咋

其實你唔想一輪過無所謂，但無啦啦搞乜鬼主客制又想點？
又唔係真係踢波咁會因為日子唔同有唔同狀態，無啦啦拉長一倍時間做乜？

最後，勸你一句，有咁多時間搞咁多野，不如自我增值下啦
網上既野虛無ga，惟有學到既野係自己ge

LIHKG香港超級女神聯賽第二十三輪
2017-4-1 5pm-1am
麥明詩
朱千雪
李佳芯
林嘉欣
陳穎欣@SG
馮盈盈
李靜儀@SG
謝安琪

仲有半個鐘

樓主搞個league學到幾多野你唔會知道

薯巴

竟然係咁，咁我地幫手pish兩野lor

又唔係真係踢波咁會因為日子唔同有唔同狀態

點會無狀態之分
淨係張曦雯已經係例子
實力喺佢做直播前同未做既分別

牛丸一打亞冠d票執唔少游離票

簡兒隻兵巴打嘅拉票

多謝佢地幫你推post好過

you're right

其實聯賽模式唔只睇到長時間影響，仲可以減低運氣對結果的影響

咪係,一次性既選舉仲有一樣好欠缺既就係人情味
巴打們喺聯賽度既拉票,其他巴打有眼睇,有啲都可能會幫手投埋一票
選舉?幾乎個個投完拍下蘿友就走開啦喎
當然呢方面我地唔會邀功,但少起黎對比返都係有同幾乎無既分別
我地巴打們係有交流既

無錯呀,依家只係衰在投票率問題,如果呢個位改善到,就更加可以反映到聯賽既完美~

Kay

不過講左咁耐,我絕對唔會反對有人想另外開個選舉,day1有人有意見想見返選舉我已經話無所謂,各有各玩咁解
只係暫時睇落,會行動既都好似無咁
選舉派話選舉簡單,但都係空談
然後想逼我地認真搞既聯賽收檔,都幾有趣
P.S 2樣野可以並行,我一直係咁既論調,係睇唔過眼有人講咩直接取代
請問講出呢啲野既人,你憑咩權力要求想玩持久戰既巴打跟你路線玩即食選舉呢?

10mins

end

LIHKG香港超級女神聯賽第二十三輪
2017-4-1 5pm-1am
麥明詩vs岑晉晴 18(+25%)-5> 22-5
朱千雪vs袁澧林 16(+25%)-10> 20-10
莊錠欣vs李佳芯 8-16
杜小喬vs林嘉欣 6-13
趙慧珊@SGvs陳穎欣@SG 10(+25%)-12> 12-12
陳瀅vs馮盈盈 7-13
李靜儀@SGvs簡淑兒 14(+25%)-10> 17-10
謝安琪vs倪晨曦 16(+25%)-7> 20-7

前4競爭依然激烈,第4同第5位只差1分
而護級方面今輪之後有新發展,麥明詩由喺第11輪跌入降班區之後,一直苦苦掙扎,終於黎到第23輪賽後,佢成功逃離降班區,而取而代之既,就係提名時一度拎到僅次朱千雪第二多提名票既袁澧林,但照現時情況睇黎,佢已經胡國興化
不過下周快車,呢兩個護級勁敵將會交鋒,一場6分波對決,局勢隨時再度逆轉
而趙慧珊和局拎多分,暫時離降班區都只係2分,仲宋可以放鬆
至於莊錠欣就繼續努力啦

老老實實,連娛樂台都會因為自推而推唔起,咁更加唔好講公海吹水台啦,都唔駛其他post去淹佢已經自動沉,都痴鳩線
唔怪得知得少數人識投,根本係未投過既巴打分分要靠彩數先至有呢樣野
連尼住
團隊帶頭打壓
知道原因之後,我傾向係啲人係唔知有呢樣野而係多過唔想投囉

佢咁做係唔想小圈子，但係就打壓小眾擴充

小圈子先推到喎,話明小圈子即係裏頭有班友係度吹水
個post點會因為要自推要搞到推唔到上頁頭?
如果真係因為要抗小圈子而搞到我地我覺得咁做係on9

咁唯有我地都幫手推，可惜簡兒隻兵同老譪明唔知去左邊

D人咪又係投對家

同埋希望另一方面個tg group搞得起
係依家推post機制有缺撼既情況下呢樣比較治本

我又幫對家拉下票先
[url]果條簡淑兒真係好撚柒

我都係咁岩先見到咁多連登巴打咁憎佢

我都係贏咗

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十三輪
2017-4-2 1pm-6pm
黃心穎

譚嘉儀(模)
陳庭欣
朱茵
沈卓盈

郭藹明
孫慧雪

咦，早左喎，一點返黎投過

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十三輪
2017-4-2 1pm-6pm
麥美恩vs黃心穎
陳嘉寶vs陳寶珊
吳嘉熙@SGvs譚嘉儀(模)
陳庭欣vs陳法拉
朱茵vs杜如風
沈卓盈vs林映蔚
梁凱寧vs蔡思貝
姚子羚vs郭藹明
黃德藍vs孫慧雪
TG group已通知以上賽事，想加入可

我3點唔得閒至約5點唔得閒，有時間既巴打幫忙推推，謝謝

開始

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十三輪
2017-4-2 1pm-6pm
陳嘉寶
沈卓盈
孫慧雪

多謝投票,星期日希望你會開心

夠鐘，投得

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十三輪
2017-4-2 1pm-6pm
黃心穎

譚嘉儀(模)
陳庭欣
朱茵
沈卓盈

郭藹明
孫慧雪

BTW巴打你改左名既

2017-4-2 1pm-6pm
譚嘉儀(模)
沈卓盈
梁凱寧
姚子羚
黃德藍

by the way, 尋日搵唔到個post 冇投到。

yes
我地都唔想,因為推唔到post,呢個forum痴線唔比自推
連娛樂台都推唔到上頂,搞到好易miss
所以依家開左個tg group,你有需要就加入啦

所以依家一邊屌連尼住同望遠
另一邊就希望大家盡量入左TG group先
避免成日有miss左比賽既不愉快情況發生

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十三輪
2017-4-2 1pm-6pm
麥美恩
陳嘉寶
譚嘉儀(模)
陳法拉
杜如風
沈卓盈
梁凱寧
姚子羚
孫慧雪

個tg channel我地好似留唔到言
早10分鐘提好似好啲

咁我今晚6:50分提下大家冠聯,留唔到言果度我睇下咩原因,telegram我都係初哥

channel好似真係講唔到野

除了 group chat 外，亦有一個叫 Channel 的功能，其功能有點似微信的公眾號，Channel 並沒有人數上的限制，可以有無限聽眾，每一個 post 都可以看到幾多讀者看過，不過 Channel 只是單向溝通，其他人都不能 post message 甚至 reply，比較適合品牌公佈消息之用。

因為group要逐個留ID,我唔知你地會唔會覺得麻煩
如果你地都唔會點講野,咁channel公佈消息應該OK?

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十三輪
2017-4-2 1pm-6pm
麥美恩
陳嘉寶
陳法拉
朱茵
林映蔚
蔡思貝
黃德藍

多謝投票，祝你有一個開心既星期日

如無意外及其他異議
5月5至19日將會係17-18新賽季加入女神提名專區既提名期同將不足10分參賽女神逐出聯賽既申請期
到時大家踴躍提名同提出逐聯申請啦,名額有限架

朱茵
郭藹明
黃德藍

大家可以放心加入個tg channel group,因為所有加入左既巴打都係得個顯示id可以見到，其他資料都係唔會揭露出去，就算我係channel admin都一樣

重申一次 我3點會唔得閒

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十三輪
2017-4-2 1pm-6pm
黃心穎
陳嘉寶
譚嘉儀(模)
朱茵
沈卓盈
姚子羚
孫慧雪

嚴格黎講我05分至潛水

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十三輪
2017-4-2 1pm-6pm
黃心穎
陳法拉
朱茵
沈卓盈

麥美恩
陳嘉寶
譚嘉儀(模)
陳法拉
朱茵
沈卓盈
梁凱寧
姚子羚
孫慧雪

bye

吳嘉熙@SG

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十三輪
2017-4-2 1pm-6pm
黃心穎
陳嘉寶
吳嘉熙@SG
陳法拉
朱茵
沈卓盈
梁凱寧
姚子羚
孫慧雪

im back

IHKG香港甲組女神聯賽第二十三輪
2017-4-2 1pm-6pm
麥美恩
陳寶珊
譚嘉儀(模)
陳庭欣
朱茵
沈卓盈
梁凱寧
郭藹明
孫慧雪

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十三輪
2017-4-2 1pm-6pm
麥美恩
陳嘉寶
陳法拉
沈卓盈
孫慧雪

5mins

黃心穎
陳法拉
沈卓盈
姚子羚
孫慧雪

1mins

完

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十三輪
2017-4-2 1pm-6pm
麥美恩vs黃心穎 6-5
陳嘉寶vs陳寶珊 7-2
吳嘉熙@SGvs譚嘉儀(模) 3-6
陳庭欣vs陳法拉 2-8
朱茵vs杜如風 9-1
沈卓盈vs林映蔚 12(+25%)-1> 15-1
梁凱寧vs蔡思貝 6-1
姚子羚vs郭藹明 7-3
黃德藍vs孫慧雪 3-10

即將開始

開

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十三輪
2017-4-2 7pm-12am
苟芸慧
林泳淘
劉佩玥
黃心美
Me Chan
岑麗香
車泳希

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十三輪
2017-4-2 7pm-12am
陳華鑫
苟芸慧
張曦雯
劉佩玥
黃心美
陳嘉倩
鄧麗欣
陳煒
車泳希

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十三輪
2017-4-2 7pm-12am
陳華鑫
苟芸慧
林泳淘
文詠珊
魯芬†
陳嘉倩
岑麗香
陳煒
張沛樂

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十三輪
2017-4-2 7pm-12am
陳華鑫
苟芸慧
林泳淘
文詠珊
黃心美
Me Chan
鄧麗欣
簡幗儀
車泳希

苟芸慧
張曦雯
文詠珊
陳煒

屌你輸比表哥

比賽有輸有贏，唔好灰心 祝你有一個開心既星期日

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十三輪
2017-4-2 7pm-12am
文詠珊
張沛樂

2017-4-2 7pm-12am
彭慧中
苟芸慧
張曦雯
劉佩玥
x
陳嘉倩
岑麗香
簡幗儀
張沛樂

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十三輪
2017-4-2 7pm-12am
文詠珊

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十三輪
2017-4-2 7pm-12am
彭慧中
苟芸慧
張曦雯
文詠珊
魯芬†
陳嘉倩
鄧麗欣

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十三輪
2017-4-2 7pm-12am
彭慧中
苟芸慧
林泳淘
黃心美
陳嘉倩
簡幗儀
張沛樂

陳嘉寶搶佔第四,麥美恩追到同黃心穎同分

彭慧中
苟芸慧
林泳淘
文詠珊
Me Chan
鄧麗欣
簡幗儀
車泳希

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十三輪
2017-4-2 7pm-12am
陳華鑫
黃翠如
張曦雯
劉佩玥
魯芬†
x
岑麗香
陳煒
x

彭慧中
黃翠如
林泳淘
劉佩玥
魯芬†
陳嘉倩
鄧麗欣
張沛樂

黃翠如
林泳淘
陳嘉倩

建議樓主每一兩頁就貼一貼有咩人參選

2017-4-2 7pm-12am
陳華鑫vs彭慧中
苟芸慧vs黃翠如
張曦雯vs林泳淘
劉佩玥vs文詠珊
黃心美vs魯芬†
陳嘉倩vsMe Chan
鄧麗欣vs岑麗香
陳煒vs簡幗儀
車泳希vs張沛樂

彭慧中
苟芸慧
林泳淘
文詠珊
黃心美
陳嘉倩
鄧麗欣
陳煒
車泳希

2017-4-2 7pm-12am
彭慧中
苟芸慧
張曦雯
劉佩玥
魯芬†
陳嘉倩
岑麗香
陳煒

多謝你既提議,下次試下

有入tg channel既巴打覺得點，有成功收到賽事通知?

黃翠如
張曦雯
劉佩玥
魯芬†
鄧麗欣
陳煒

2017-4-2 7pm-12am
苟芸慧
張曦雯
魯芬†
陳嘉倩
岑麗香
陳煒
車泳希

收到，方便好多

你就是成功的例子~
大家都快啲入啦

你依家要投既賽事係~冠軍聯賽

2017-4-2 7pm-12am
陳華鑫vs彭慧中
苟芸慧vs黃翠如
張曦雯vs林泳淘
劉佩玥vs文詠珊
黃心美vs魯芬†
陳嘉倩vsMe Chan
鄧麗欣vs岑麗香
陳煒vs簡幗儀
車泳希vs張沛樂

[quote][quote]LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十三輪
2017-4-2 7pm-12am
陳華鑫
黃翠如
張曦雯
劉佩玥
黃心美
Me Chan
岑麗香
陳煒
張沛樂

仲有唔夠1個鐘

早左,差唔多半個鐘

劉佩玥
黃心美

end~